{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 엔젤(Angel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により発生するキャンセルは全額払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約した客室はツインベッドでゆったりと一晩を過ごすことができ、バスタブ付きバスルーム、壁掛けミニ洗濯機、簡単な食べ物、インターネットなど便利に利用できます。 PCテレビが連動しており、38の全客室に電気敷布団や携帯電話の充電器など、様々な施設が完備されています。 高仕様のPCルームはヘッドセットのレンタルが可能で、バグゲームも楽しめます。 また、地下駐車タワーを利用して駐車の心配なく昌原上南洞エンジェルをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "18:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数の確認は、提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどのように処理されますか？",
            "answer": "提携店の都合により発生するキャンセルは全額払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "予約した客室はツインベッドでゆったりと一晩を過ごすことができ、バスタブ付きバスルーム、壁掛けミニ洗濯機、簡単な食べ物、インターネットなど便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "PCテレビはどのような機能がありますか？",
            "answer": "PCテレビは連動しており、38の全客室に電気敷布団や携帯電話の充電器など、様々な施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "PCルームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "PCルームではヘッドセットのレンタルが可能で、バグゲームも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "地下駐車タワーを利用して駐車の心配なくお越しいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 464
    }
}